加埋15分都唔夠嘅DSE考生入一入黎

成績咁差嘅你地有冇諗過中學果陣已經唔讀書 將來如果入到hd asso甚至大學 你地更加唔會去讀書？因為唔再係中學咁有老師提醒你俾動力你
建議你趁後生去學門手藝 搵食技能 唔好再浪費時間金錢去讀書 醒目嘅三至四已經可以做下判頭 ，或者操下體能考黑警考消防 到第時搵錢能力已經超越班讀緊書嘅大學生
諗下自己係咪真係適合讀書
辛辛苦苦讀個非專科學位真係唔值 將來搵唔到食 仆街唔好喊
加油

東大

拎幾分果啲連乞食都冇資格

幾分果d 是撚但讀個毅進 考黑警啦

放棄做人去做狗

其實佢地應該問吓自己有冇真係努力過就真，有啲低分嘅係衰到臨考都唔溫書

我朋友best 5 < 15分讀2年hd入返8大, 佢話有人dse低分過佢讀完hd入3大

不過佢dse果陣冇溫書咁濟 考試果陣仲日日打機

唔識自律真係去到邊到都死